阿仙奴都打算學人玩次回合反cup?

好撚熱血

識玩梗係玩反cup
上一輪已經係

今年好多反cup波
好正

主場贏2:0easy

起碼贏夠3球啦

2:0至89分鐘
90分鐘失波

光榮出局

利申：10幾年阿撚，屌你老母

咁先好睇,賭波賠率又高

訓身買樓

阿仙奴劇本係次回合贏波
但最後總數差一球熱血出局

輸作客入波呀

阿狗下場 4:2 大炒佢地啦

頭幾分鐘入波
掂喇掂喇
之後攻極都唔入
當你諗住玩完喇
80分鐘 2:0
黎喇 黎喇 要 晉級
之後 臨完場 派膠 劇本出局

岩
無論打巴拜定雷恩都係呢個劇本

廢隊專心聯賽啦

諗起d阿狗歐聯第一回合輸完比疤拜仲ff可以光榮出局
第二回合比人炒多獲

10-2

仲記得當年model果場俾人吹奏...
之後就轉行做真model 幫妓賣衫了

潮流興

下場5:3熱血出局

愛蛇學埋晒爺爺啲經濟學撚屌野
想谷主張入場人數

今期興嘛

支持阿記反cup
所有英超球隊入哂歐洲賽事八強

成地精

咩學人
32強咪自己反cup過